同左屋企人講 自己區既泛民輸左會停一個月家用

輸多過10%就停兩個月

下星期就出糧

講左

輸過半就停4年？

贏左加50%

請叫雞

天地有正氣

贏咗雙糧個推力會唔會大好多呢？

廢老要懲罰下先得

如果屋企人投民賤聯嘅話要咁做

輸緊係照罰 ，贏個半月糧

暫緩家用

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble